\begin{frame}{Nikt nie lubi wykonywać rozkazów}
	Nie wydawaj rozkazów bezpośrednio. Zamiast rozkazywać mów: "a może zrobilibyśmy to tak...", "nie rozważałeś zrobienia tego w ten sposób...", "jest dobrze ale myślę że lepiej byłoby tak...". Takie postępowanie ułatwia ludziom naprawianie błędów. Formułuj swoje rozkazy w formie pytania.
\end{frame}